[{"pagina":"1","total_registros":{"total":"4","0":"4"},"resultados":[{"id":"6","0":"6","titulo":"T\u00edtulos na NF-e 4.0","1":"T\u00edtulos na NF-e 4.0","versao":"7.3.0.3","2":"7.3.0.3","data_publicacao":"2018-10-13 15:21:22","3":"2018-10-13 15:21:22","relator":"Ed\u00eania","4":"Ed\u00eania","programador":"Eufr\u00e1sio","5":"Eufr\u00e1sio","teste":"David Mariano","6":"David Mariano","caso":"Para a emiss\u00e3o da Nota fiscal Eletr\u00f4nica 4.0 em que a venda for \u00e0 prazo, \u00e9 preciso mandas os t\u00edtulos destacados na nota.","7":"Para a emiss\u00e3o da Nota fiscal Eletr\u00f4nica 4.0 em que a venda for \u00e0 prazo, \u00e9 preciso mandas os t\u00edtulos destacados na nota.","solucao":"Criada rotina para incluir na nota fiscal eletr\u00f4nica os t\u00edtulos da venda \u00e0 prazo.","8":"Criada rotina para incluir na nota fiscal eletr\u00f4nica os t\u00edtulos da venda \u00e0 prazo.","status":"S","9":"S","data_criacao":"2018-10-13 15:21:22","10":"2018-10-13 15:21:22"},{"id":"5","0":"5","titulo":"Novo M\u00f3dulo de Servi\u00e7o","1":"Novo M\u00f3dulo de Servi\u00e7o","versao":"7.3.0.2","2":"7.3.0.2","data_publicacao":"2018-10-12 10:55:22","3":"2018-10-12 10:55:22","relator":"Eufr\u00e1sio","4":"Eufr\u00e1sio","programador":"Ebteh","5":"Ebteh","teste":"David Mariano","6":"David Mariano","caso":"Criar um m\u00f3dulo para controlar os servi\u00e7os das empresas que trabalhando com esse ramo de atividade.","7":"Criar um m\u00f3dulo para controlar os servi\u00e7os das empresas que trabalhando com esse ramo de atividade.","solucao":"O m\u00f3dulo foi criado e para utiliz\u00e1-lo \u00e9 preciso marcar a op\u00e7\u00e3o 8 da aba M\u00f3dulos em Manuten\u00e7\u00e3o configura\u00e7\u00f5es. O sistema ir\u00e1 reiniciar e o menu de acesso poder\u00e1 ser visto em Movimentos.","8":"O m\u00f3dulo foi criado e para utiliz\u00e1-lo \u00e9 preciso marcar a op\u00e7\u00e3o 8 da aba M\u00f3dulos em Manuten\u00e7\u00e3o configura\u00e7\u00f5es. O sistema ir\u00e1 reiniciar e o menu de acesso poder\u00e1 ser visto em Movimentos.","status":"S","9":"S","data_criacao":"2018-10-12 10:55:22","10":"2018-10-12 10:55:22"}]}]